[補牙師] 有無牙醫介紹

舊果個70幾歲試過補到一半記錯左我有邊幾隻要補
想搵過個，有無介紹

一定要搵自營牙醫
合作診所個啲

中環楊家俊, 好專業,好有耐性解答
利申：準備搵佢箍牙

觀塘仁心牙科，細心

美孚新村何俊傑 Patrick Ho, 細心，解釋詳細

其實專科同就咁牙科畢業相差幾遠